有無人同我一樣聽到話出老解好興奮？

唔係講玩架巴打。。。。。

玩開食雞？